噚日因大阪地震而冇去大阪 保險公司話一蚊都唔賠

咁我係19號出發即係震後第一日
因為安全理由冇去到
咁我機票酒店就廢晒啦
打去保險到問竟然一蚊都唔賠
話如果唔係出發之前保險人出事而去唔到就唔賠

但係我聽朋友話有因地震成功全數賠既例子
同埋話D保險好古惑 禮貌打去問 佢地就會借D依

各位巴絲覺得打過去 問D咩佢地先會認真答我?
唔望會全數賠 但係一蚊都冇真係令我有D不滿

利申 蘇黎世

講埋買咗邊份，睇咗條款先有得拗。
如果人地寫明唔包天災地震，你惡都無用

打電話去佢都係照讀返俾我聽
買咗HKEXPRESS連同既蘇黎世

可能今次真係做咗傻仔

保險除左「人壽」均真之外，乜野都唔想賠架啦。

得依幾個情況有得賠
就係咁樣

下次小心d
好多酒店網係check in 前一兩日取消都有錢退

你自己決定唔去關人撚事？

我airbnb到book
出發前一日先黎震
最多都係退清潔費

經一事長一智 真係要睇真d
不過果時既我點諗到係震後一日去咁危險

唔知有幾危險

有天災成份問真d啫

天災既野話唔埋既...

係 我未試過乜都唔知 所以上黎問清楚

你唔去之前有你聯絡過航空公司/保險公司通知你唔去？
正路就算有得賠，都唔可以咁樣自己話唔去就唔去

因為咁嘅情況你向航空公司可能有得取消，改期，退到全部或部份嘅錢，而因為呢個原因亦可以向酒店嘗試要求睇吓有冇得退錢， 去到最後先係問保險公司

general先最均真
你都倒轉黎講既

下次會記得 今次我真係乜都唔識

酒店係邊到book ? 試下打去求下情？機票 no show 左 ， 仲要係hkexpress 就凍過水

airbnb果邊已經俾錢改咗期
機票真係衰on9唔識處理又得一日時間俾我諗

你Zurich 咩plan?
(a) 取消行程
如「受保人」因以下事故必須要取消行程:
(i) 「受保人」、「直系親屬」或「同行人士」於「受保旅程」出發前90日內死亡、蒙受「嚴重損傷」或患上
「嚴重疾病」;
(ii) 「受保人」於「受保旅程」出發前90日內被傳召作證人、履行陪審員責任或需按規定接受隔離檢疫;
(iii) 於「受保旅程」出發前一星期內，預定前往之目的地突然發生不可預見的罷工、騷亂、暴亂、「傳染病」、
「恐怖活動」、惡劣天氣或天災;或
(iv) 「受保人」或「同行人士」在「香港」的「主要居所」於「受保旅程」出發前一星期內因火災、水浸或盜竊
而嚴重損毀，而「受保人」需於出發當日留於該處協助警方調查;

第三點應該包喎

依個係我買Zurich Gold 既保單條款

我上面貼咗圖 同你唔一樣

機票個到，有機場稅退返

大部分旅遊保險都係保障你旅遊中既意外/損失，而你決定出事後唔去係唔屬於旅遊中，所以唔賠係正常，反而你縮短/延誤就有機會保

但係我no show咗 都有咩？

有 你無出境 點收你稅

都有幾百蚊

請問要點處理 ?

我係你寧願照去 過第個城市玩 無謂蝕左d機票

我睇返Zurich 無論Gold/ Silver / Bronze 都包天災而取消行程 只係賠償金額唔同
可通你個個係跟航空公司買
所以啲保單條款係”度身訂造”
下次都係跟返保險公司買啦

email/打過去講你無去到 要退返d稅錢就得

不過唔排除佢會拖下你

唉屌 真係中伏
多謝巴打教路
下次記得

又學到野

我去旅行都係用信用卡送既保險 都唔會睇條款

打去hk express
應該會叫你填表

下次買保險直接係銀行/保險公司買啦
經airline 買好多唔包嫁

不嬲都唔係次次買旅遊保險

計過去東京搭 又要租過酒店仲貴過唔去
我係學生哥仲有時間去既

但你依到都最少幾千蚊

三千幾

一個人去?

兩個 個fd屋企人都唔俾佢去同冇買保險

咁真係可以攬埋一齊喊

hkexpress 比幾舊水就有得改時間
寧願NOSHOW都唔改時間
笑左

一次外地入院已經可以清你袋
傻仔先為左慳個百幾二百唔買旅遊保

咁祝你快 d 回本

原學經航空公司買個d差咁多 學到野

一次中招就萬萬聲起跳

搏得過?

其實買保險睇條款係基本既，香港好多人盲中中買有事先知太遲

利申：保險公司risk mgt

我係連登搵巴打買蘇黎世 Gold Plan
一開始話條款係要有紅/黑外遊警示先claim 度
後黎confirm 話可以claim 足機票住宿喎

巴打柒既事有二
1. 幫襯中資hkexpress
2. 再幫襯hkexpress買殘缺版旅行保險

但起碼基於安全至少取消行程，錯唔晒
下次小心d就好

保誠內部已經出埋話地震前買既又退唔到錢會賠

唔想上蘋果吹噓自己品學兼優 扶阿婆過馬路
身為港豬嘅最後一點尊嚴

唔好跟旅行社買差好遠

Love your summary.

巴打有無常識架。。無旅遊警示你決定唔去邊有得賠架

買左下個禮拜一家飛 諗住照去 震死由佢

Block柒佢啦 咁撚黑心
Hide Blocked User - *蝦條兩份分享*

比我照去 個天要你死你係香港都會比招牌壓死

條款都唔睇就買
點幫你

好型 型過買中国隊贏

咪由佢，一陣無買到有事比唔起錢
咪搵蘋果幫手睇下有冇水魚捐錢或者叫政府包機 ［sosad]

小事就冇人理既 大大鑊既話可能有醫療轉機
咁又好似真係唔買點都贏

姐係你買平左個plan唔包囉

好明顯係HX或者UO果張

蘇黎世張Travel plus 一定包地震取消

去你既大陸啦 震到點都係28個人死唔會有你份既

樓主幾歲

驚系咩 人地日本人都未驚過 生人唔生膽

去日本買旅遊保， 有冇好介紹?

醫療專機都要錢㗎
之前台灣個單咪就係好似冇買到旅遊保險，只係買咗其他保險
嘈左一大輪先乞到個醫療專機

買保險根本唔係諗回唔回本

HK Express 十分重視旅客及機組人員的安全。我們正密切留意關西國際機場的情況。目前所有航班仍然運作正常，但部分航班可能會被延遲，當地連接機場的地面交通亦可能受到影響，於6月18日由關西國際機場的旅客可選擇以下安排：

1. 根據航班狀況安排到下一班航班

或

2. 更改目的地(須支付票價差額)

或

3. 全額退款

更多查詢，您可以按此與我們的線上客服即時對話、透過Facebook messenger，或致電 (852) 3902 0288與我們的客戶服務團隊聯絡。如欲退款，可按此申請。

no show 有無得退就真係唔知啦

調返轉問，邊間保險有得賠？我以後都幫趁佢

下次第一時間聯絡航空公司，邊會no show咁蠢

算鳩數啦先果三千蚊萬一有咩事仲唔抵啦，天災d 野話唔埋既

其實唔好跟旅行社同航空公司買啲殘缺版就OK
利申：次次都買蘇黎世金Plan, 上次行李延誤賠得快